其實邊個發明呢個表情= =

十年又過去

=.=

－ －

我單眼皮=.-

v.v

a_a

-.-

以前鬼有emoji咩

-,- -_-

._.

>_<

= =“

XD

-3-

™-..=

-__-

ッ

@o@

-˙- 家燕媽媽

=3=

@v@

/ v \

女神成日覆-.-畀我

0v0 0w0b

A_A

-0-

-x-“

{-;-}

/3\

-v-

3_3

-,-"

QAQ

<3<3

= ="

x0x

o_0

?__?

鳩完未= =

orz

TAT

好掛住msn

呢個表情牛b死了,6666

囧

=333=

on__9

=:=

00後係咪冇人會用=.=

0.0

*3

==

-皿-

而家玩online game仲用緊

=_=

!!!∑(°Д°ノ)ノ

( ° ͜ʖ͡°)╭∩╮

柒頭皮 7.7

←_←

（−＿−；）

依家用電腦whatsapp都會打>_<
貪佢快過揀emoji

0口0

-：-

(´･Д･)」

玩War3仲用緊

凸^-^凸 (◐‿◑)

(≧ω≦)/

OTZ

*\(^o^)/*

以前玩online game好多台灣仔打呢d表情符號
慢慢都跟左佢地打呢d符號

^ ^

.\_/.

T_T

v3v

@w@

>3<
@@
~.~

以前會講：等如點等如

7.7

( . )( . )

哇 好老尷。。。

*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪

OG<

（；￣ェ￣）

O8><

泡菜仔：-_-

= -

😑

@@

>___<

勁無奈同覺得好on9時好鍾意用 ==
兩個等號痴埋顯得更加無奈

以前ICQ好鍾意用呢個 -_-||

=.=“

>3<

街裡愛人一對對 互送鮮花千杯不醉
你的惡運繼續跳～

ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

:o

QAQ

B========D

E_

ʕ•̀ω•́ʔ

凸=.=凸

/\/\
\ /
\/

== 唔好加空格

=]
0.0
'~'
.__.
-皿-

（.）（.）

T.T

而家越嚟越多人用返呢啲表情
成日係ig見到人地用٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و♪(´ε｀ )類似呢種

alt + 41408 係圓圈加個正
41433 係大過等如

有冇人知我講咩

(≧ω≦)

030

0.0

: O )

7.7

{\__/}
( • - •)
/ ⊃[ ]

o̖⸜((̵̵́ ̆͒͟˚̩̭ ̆͒)̵̵̀)⸝o̗

ˡ̩˙̮̑͞͡˓̱ͯ˙̮̑͏͜ˉ̀ᵓ̗ͮ̕

ˏ́ˡ̩̀ʰ᷆͡͡˓̬ˡ̀͏͜ʰ᷆ᵓ̗̀̕ˎ̀˲

(ᴑ̨̨̍̆͞͡ ͦ̆ ॑ᵓ̩̗̍

ˡ̗͐͐͟ˋ̨̮̑͞͞ˊ̮̑͏͜ʹ̍ᵓ̗ͥ

以前成日好鐘意用無奈樣 ==
出黎做野要同大陸客溝通，傾傾下佢無啦啦無奈樣 ==
我心諗佢咁funny既，講business野都用無奈樣，佢唔明我講乜定點
最後先知原來佢係想講等等

v_____v

69

= =" 凸=___=凸 @@ @@b @@d

我都係:/

洗版震撚爆你
檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!檔叮檔!!!!

Sor”””””有防震

吾係話唔被用呢D符號？？？

（o人o)

8v0

v333v"""

最正係個D唔同既字體

OGC

>//////<

~"~

8=======D - - - - - _

吾你老母就俾

=3=
>///< 呢個就最撚多女用嚟扮q
\3/ 發脾四
7.7
～_～

.__.

：-*

T^T

OuO

(^(oo)^)

(—(oo)—’’’)

韓仔

-____________-“”

㊣

ToT

LOL

:@
B-)

.3.

((((；ﾟДﾟ)))))))

: )

( . ( . )

:@

0o0

此貼必火(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

(^з^)-☆

五知牙-3-是旦拉-0-

(๑･̑◡･̑๑)(*'▽'*)

(^00^)

🐷🐽

(╯‵□′)╯︵┻━┻

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／

c==3

A_A"

符號撚冇人屌?

成個post都係5p

B-) (K)

-,-

^(o≧∀≦)o

\./

由一開始已經超憎而個表情
整個無奈樣做乜，唔想傾咪唔好傾，想人點覆你

依家仲有用7.7笑人柒碌

由一開始已經超憎而個表情
整個喊樣做乜，唔想傾咪唔好傾，想人點覆你

(´◓Д◔`)
( っด่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่่้้ััััั้ั้ั้ั้ั้ั้ั้ั้ัั้ั้ั้ั้ั้ั้ั้ั้ั้ั้ัc )

ԅ(ˉ﹃ˉԅ)

=,=

(￣Д￣)ﾉ

/_\

=___=

-.- =.= -3-

(^(00)^)

=0=“””””””

：3

6uo

唯一一個表情撚會俾人正皮既post XD

／ イ (((ヽ
( ﾉ ￣Ｙ＼
| (＼ (\ /) ｜ )
ヽ ヽ` ( ﾟ∀ﾟ ) _ノ /
＼ | ⌒Ｙ⌒ / /
｜ヽ ｜ ﾉ ／
＼トー仝ーイ
｜ ミ土彡/
) \ ° /
( \ / \
/ / \ \ \
/ / / \ \ \
( ( ). ) ). )
( ). ( | |
| / \ |
nn. ). ( nnm

ヾ(｡>﹏<｡)ﾉﾞ✧*。

*｡☆
+ﾟ☆*
ﾟ｡;*｜∧ ∧
･ﾟ＊* ∩･ω･`)
☆:+｡･ ﾉ ⊃
+*:＊+*･ し－Ｊ
:*:ﾟ･ ｡☆

="=

@0@

表情撚全面進場

-;-

skr skr skr

贊同=.=

∧＿∧ =-
(･ω･´)つ=-
`つ \ =- ｼｭ
\,⌒＼\,,,_=-

ಠ_ಠ

8==3

41400好似係星 41401實心星

ヾ(@^▽^@)ノ

c.c

/ .\ 根本自己個樣

B-) :-D

—___—

我想問仲用唔用到之前試過好似唔work

有咩好屌
連登係小學forum
好正常阿

::;...;::

：）；D

-.-?

-.+///zzZ

/_>\

Alt+41401

用唔到 copy & paste 就得

係咪打粒星出黎？

8======D

表情撚

^0^里洞+++（20UP)帶藥

>u<

QAQ
OAO
QWQ
OWO

0.0
(・・?)

（ ﾟ Дﾟ）

囧

030 ^_^ =3= ~_~ ?__? >_<

= =”

Orz

(0.0)
(=_=）

^O^ C:::::::::::8

( . ) A ( . )
) | | (
( | | )
OO

成班細蚊仔😂

= =?

*u*